見到之前男朋友拖住新女 個心

好痛

頂住約下朋友 分散注意力

你飛人定比人飛先

我做返你新仔

點解會直返？

死狗公

基佬?

ex不是你的。

不要下下諗咁多搞到尷尬之餘自己又唔好受

原來係咁，多謝分享

獨行俠

絲打pm me

沒能說出口 你已走遠....

不過我唔係話唔可以餘情未了。

我唔識你，我都唔知咩事。

屌 仆街
好似得我自己先咁認真

一齊個陣就分散到 各散之後就

搵番舊時未一齊之前的生活方式，會輕鬆啲

戴帽俠

而家努力搵返

得我一個餘情未了

見到ex profile picture 係同男朋友影

Wfc.？

我中學時期嘅ex宜家就變咗TB，成日在fb同其他女秀恩愛

可能我都有啲責任，個心好忐忑
呢下我真係.......

同道中人

變返直佢 我諗我一定唔會